男人只係一種想玩弄你的身體，抽插你的下體嘅生物。

我唔係針對邊個，我係話在座咁多位，都係「 」。

你老母

光速抽插

咁都俾你發現咗添
俾個叻你先

仲有口同後花園都想抽插

冇錯我係

乜嘢男人 係雄性動物

比我講中左？嬲豬豬？

所有男人都係鴨

你會抽插欣宜下體？

鬼佬一向重口味

d 阿伯口味偏重肥

洗撚你講咩

叻

我唔係
對於女人, 我比較渴望撫摸及親吻佢地白滑既皮膚: 頸/手臂/大小腿/胸部/屁股 (臉就不了, 太多化妝)